# README #



Per poter utilizzare ed avviare l'applicazione occorre:

Scaricare in eclipse i seguenti plugin: 

* Spring tool suite

E' necessario il database sla-model configurato con:
* username: root
* password: root

Scaricare il repository come general project

Cliccare col tasto destro sul progetto -> configure -> convert to maven project

Avviare l'applicativo attraverso le opzioni: Run Us -> Spring Boot App

Aprire sul browser la pagina localhost:8080

### Who do I talk to? ###

* Danilo Cacace
* danilocacace12@gmail.com